香港人要識中田敦彥

講香港示威好多人都講過
但可以極有條理咁將中國近代史
極之有條理咁鋪排
短短兩節一小時講哂整個中國，台灣，新疆，西藏，以至香港
不論人物，事件，鋪排都極有條理

真真正正中國近代史超級懶人包

唔單止日本人要識佢，整個東亞既人都要識佢

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

自推

本身都有腦既人

推 高質po

好高汁，似佢咁講，習同毛有啲似，又係冇料同不切實際既夢想家 + 無人性既獨裁者

lm

推

毛魔絕對唔會係無料

極高學歷日本諧星組合
幾年前有留意開

I am prefect human

佢個拍檔喺香港讀過書㗎嘛

日本教學就係呢樣勁！一路教一路擔心有同學會跟唔到，又會用有趣好玩為前題才引導學生去學習沉悶既課程，跟得上既先再進階去學

有時間都想了解吓毛魔

勁多圖解知識入門類既書係日本人作台灣譯，係勁既

真係希望多d翻譯字幕版
中田敦彥堅係一個超級博學之人
睇完更加令我明白點解日本人咁鍾意中國歷史
因為喺日本人眼中，中國歷史應該係人類史上最痴撚線既歷史

呢堂我聽完之後真係丁一聲
半個鐘已經起哂秦朝既超級懶人包

仆街中國五千年暴政歷史同權鬥
早喺秦始皇時期已經無改變過
屌那星真係乜撚野低劣基因

又有嘢學，好撚正

學到嘢，多謝

唔係淨係中國歷史先至要識中田敦彥
世界歷史，國際關係，政治，經濟，甚至文學，哲學都得

啱啱又聽埋呢個講日本消費稅

超級簡易版了解日本經濟既政治操作聽完我覺得好正
大家可以聯想下，五毛日日講到日本經濟沉咗20年
國債清極都唔完

事實上日本係味真係咁淒涼呢？

最後，超級感謝NYT Global既字幕組

期待佢地可以翻譯埋中田先生講兩韓，中美貿易戰，中東局勢既課堂

佢既料去晒鬥爭度,唔係治國之才

根本共匪入面冇一個係治國之才
除咗江澤民叫有啲腦

見沉沉地自推一下